【造假？】西媒曝金球獎有虛假記者投票

2018年金球獎投票已經全部結束，摩迪成為最後的贏家，打破美斯和C.朗拿度對該獎項的壟斷。然而在頒獎後仍然有一些有關投票的傳聞被報道，據西班牙媒體報道，《法國足球》公布一張投票存在問題。

《世界體育報》報道，在投票中有一張來自科摩羅群島的投票，投票的記者是Abdou Boina，他在名為Albalad Comores的報紙工作，然而一位名叫Toimimou Abdou的攝影記者表示並非如此。

Toimimou Abdou表示自己曾經在Albalad Comores工作過，但是Albalad Comores已經關閉近6年，而且從來沒有過Abdou Boina的記者。在這張投票中，Abdou Boina選擇的順序是麥巴比、摩迪、C.朗拿度、夏薩特和沙拿。

這不是本次金球獎投票中第一次被曝出有問題，就在頒獎典禮過後，一位參加投票的記者表示，自己的選票和最後公布的結果並不一樣。

摩迪